大家平時去邊度揾好食嘅餐廳

除咗睇open rice之外，你哋會睇啲咩去揾？